apple想環保 點解要整個濕鳩波出呢?

電話做到既野 點解要用濕鳩波
最後咪增加左電子垃圾

同政府知道人民知道佢講大話一樣，大家心照係為賺錢唔係為環保，咁既然都心照就無人會踼爆，既然無人會踼爆咪照咁講

要個喇叭social做咩
比d喇叭互相傾計?
明明apple話要環保...

想環保就唔應該出新機

明明係蘋果

比之前件產品細件咗wo
唔算環保？

環保咁多年黎都係間間用黎搵錢既借口
大把環保口罩同餐具冇人買 前排d垃圾飲管就係最好例子
講到尾都係錢

如果頭頂個窿，可以裝個飛機杯落去
就真係環保啦

我們知道他們在說謊，他們也知道自己是說謊，他們也知道我們知道他們在說謊，我們也知道他們知道我們知道他們說謊，但是他們依然在說謊。

社會敗類垃圾連登狗：美國人不會說謊，我們也不知道他們在說謊